佐助還是留給天撫慰 李是前度何必聽我吠

再不斬 有今生 無下世

宇志波可以 起這個木葉

返你嘅教會祈禱啦

寧願出鏢亦不出千鳥

邊隻字唔啱你口味呀

又係你d垃圾 求其首歌塞兩粒字扮改歌
又無意思 又唔岩音

我作得仲好過樓豬

六道要對著你地爆天星

鹿驚寧願都想過大禮